陳雲：袁國勇忽然陳雲化，承認新冠病毒病有如一般傷風感冒，會長期伴隨人類。

陳雲：特朗普連任在即，而且政綱猛烈攻擊中國，我今日下午誠意勸告黨中央立即終結香港一切防疫措施，之後，袁國勇忽然陳雲化，承認新冠病毒病有如一般傷風感冒，會長期伴隨人類。他再次說明，新冠病毒也許好似一般冠狀病毒群，都是引起傷風感冒而已。
（按：如果他堅持自己之前的看法，他可以說是長期傳染病、風土病，但不比用傷風感冒來比喻，也不必說新冠病毒會好似引起傷風感冒的冠狀病毒群一樣。）

得啦得啦知啦知啦 你好煩呀